其實班狗比我地留中大會唔會係....

要我地嘉年華化

時間一長就會好似佔旺咁

所以

心態好重要

Sor 係曱甴先啱

嚮中大嘉年華又唔拘